[支那01] 港府下周派6包機到武漢接回班仆街

fuck

屌

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

6架包機

嘩屌，做乜撚嘢

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

攬炒

即係有幾多人?
架船都咁多人中招，佢地都唔會少啦，香港醫院夠床位?

班支那狗都死得七七八八